【突發】大陸網軍「帝吧」出征連登慘敗！成員遭起底「被參軍」即宣佈解散

參軍有乜問題？
唔係好愛國嘅咩？

參軍新疆

參軍係好事！

連登好波

old news is so 唔識串⋯⋯

駛唔駛出幾十個po

content farm連Icon都偷埋嚟用？

犯連登者 雖遠必誅

真·帝吧出征

帝吧

嘩,點起架?連登仔咁神通廣大?

會唔會守中印邊境